人好薄情

唏噓

絕起上黎 真係可以乜都block哂
決意要斬斷所有聯繫